懷舊cs1.6 槍ser

代人post
有人開左個cs1.6 ser

35.220.162.141:27015

想打1.6 mix

開到幾點
夜晚join

好似係24小時

g持

仲有得玩既咩？
好掛住喪屍ser

Lm

垃圾先玩

why？
做人好撚好玩喎，喪屍就難玩d

有冇JB ser

got5 好懷念

冇人玩

好懷念以前挽個時

留名
多唔多人玩，返去裝返先
求link

影都冇隻

推下post，好撚想玩返

need back up

無人

Download link?

掛住小人國、貨櫃場果d

而加有無人玩

開個gp搵人

做乜鳩

推
懷念開咪打cs鳩鳩下嘅日子

多唔多人玩

Have download link?

玩雪場, 拎刀仔衝得勁快, 衝去對家地盆做SPY再拎槍出黎係咁射
笑撚死我

Super hero場最好玩個時

仲有war3

Same 之前做Admin開Sir玩 好撚正

War3我唔記得左點玩

B41 ak
好懷念

小人國 廚房場

正

岩岩裝返啦，有冇人玩

我呀
Tg: chy814

你game名係咪on9son

明明1.6 仲好玩過go 但係已經無咩新手玩1.6

csgo 啦

我覺得1.6個射擊感強過go
不過而家啲人打機好似J畫質多

No

留名 等人開ser
細細個好鬼中意玩

go係2020已經冇咩野畫質可言

TD ser?

點樣download 程式

應該係掛

全部人跪底跟住我行
邊個起身就死

係呀 巴打幾id

唔記得了
個時仲係成班小學雞
玩得幾開心

全部人定格

仲有得暴動, free day
最ON9係收埋把槍個時
個模型個到會有個槍show左出黎

好想玩番

cs go 多外掛狗到仆街

正
即down 黎玩

Fire in the hole

開門之後全部痞低行入玻璃房，兜路死接近阿Sir死

要爆炸啦！（普通話）

巴打 td ser?

香港jb ser除咗TD好似都冇其他啦好掛住嗰段時間，嗰陣仲係小學雞仔聲同冇咪所以未做過獄長，到咗有咪嗰時個ser已經收咗皮

我中一挽
但做tr 日日作反

點入

買正版
其實今時今日仲支持cs1.6 應該買正版

我都係咁

開番個Tg聚下大先啦

想玩35hp刀仔場

都係50蚊姐

以前個ser知你係老翻唔會咁樣同你講架啵

但我其他外國ser都入到

有amxx可以令個ser 正盗相通
要場主整

入到去冇人

捉迷藏

Win10玩cs1.6隻mouse怪怪地 突然會加速 有冇解決方法

E個?

無人既

都係搞唔撚掂好想玩返hns

有冇巴絲打玩過tig喪屍場 TD bb,惡靈古堡場

玩過啦
我係樂古時期

我係ser，搵人入黎

我都係

識玩一定玩雪地攻城場，正過r6

got5 no ser

就算有ser都冇人啦

tig 屍場好正 可以升槍

fxg有無玩過

講咁耐無人開tg聚人

好想玩kano-bi 喪屍

估唔到仲有人記得TD

TD#7

個陣放學就挽 要同人搶位

而加都冇開

我係ser，樓主你入黎？

你cs邊到下載一齊玩

我steam正版

Lag到崩潰 入人ser

有其他野做

留名，好多年冇玩過cs
對上一次玩應該係2013-2014年

點樣可以download 返CS1.6? 好想玩返！

steam咪有

係wor! Thank you ching! 但好似無乜香港人玩

推

點解我搵唔到嘅